其實到而家都唔信掉汽油彈的真係示威者

如果連犯法都唔怕，點解會簡掉入警署而唔係掉入啲官邸？
真示威者唔係應該對準政權咩？
開呢個post唔係要分化唔係要割蓆話掉汽油彈放火果啲係鬼乜乜乜
只係想講，而家經已比人覺得係黑警黑社會vs市民，多過爭取五大訴求
共慘黨最叻就係群眾鬥群眾

停一停冷靜諗下一步點做
不分化不割蓆，諗番清楚自己嘅訴求喺乜，唔好緣木求魚，啲官完全係不痛不癢

最後，大家唔好玩火，縱火最高係判終生監禁的